林鄭中風 陰府見 連累老董 等釘蓋

林鄭中風 陰府見 連累老董 劏豬凳
如今這個柒頭 只想攀升習翠黨身邊
林鄭中風 陰府見 連累老董 等釘蓋
如今這個柒頭 只想嬌喘躺於習翠黨側邊
釘蓋 趁早釘蓋 落去陰間不再見

為求北京開心走去接科興
去接種也是個柒頭
自願接一針 未懼怕犧牲
要愛國貨也沒疑問

曾掦言北京開心執意打科興
要接種過就有異能
獨自過一生 大陸擸黑金
掩飾蝙蝠新聞

全首：
為求北京開心走去接科興
去接種也是個柒頭
自願接一針 未懼怕犧牲
要愛國貨也沒疑問

曾掦言北京開心執意打科興
要接種過就有異能
獨自過一生 大陸擸黑金
掩飾蝙蝠新聞

要當傀儡未必苦惱
更以愛黨加速發展支寶
加上老公 任用我的俘擄

林鄭中風 陰府見 連累老董 劏豬凳
如今這個柒頭 只想攀升習翠黨身邊
林鄭中風 陰府見 連累老董 等釘蓋
如今這個柒頭 只想嬌喘躺於習翠黨側邊
釘蓋 趁早釘蓋 落去陰間不再見

林鄭中風 陰府見 連累老董 劏豬凳
林鄭中風 陰府見 連累老董 等釘蓋
林鄭中風！

郭富強嘅弱？

係國庫藥嘅乘

乜鳩野歌嚟

張國榮邊個嚟 中國強我就知

高汁

推

上幾個月嘅叱咤投票入圍最後8強，以為仲有人識